[水藍魔力]仲有冇人玩緊水藍魔力 4

Lihkg族點：里堡打卡後面
歡迎新手老手一齊吹水約打王升LV

哈妮世一女神

玩左2個星期
有3隻弓手
40Lv去邊升好

豪華屋外水池找僵屍 佢會帶你

收皮la臭g！

佢話無玩好耐
而家只係坐下行下
唔帶人了

事隔半年 有新post了

含泥水藍第一la
鬥人多

各位朋友午安

你認為哈妮是臭雞嗎

同意的話請分享

好人一生平安

砂影 -43321 買左1400楓
係咪貴左thanks

檔貓好似差唔多呢啲價
1300左右

\屌你老母臭西/

咁都好d
想問下104改造豺狼滿修bid緊2100楓，bid唔bid上去好？
只係想要一隻行得快既寵，會唔會藍狗就可以 thanks

呢排雖然WFH
不過淨係每朝login拎掛機就完
冇乜動力玩

同改豺狼同速度既有條黑色飛龍 都係135
改狗得121速

2100暫時都抵既
改圖都1500 本身
4隻100lv先換未改

含泥快撚d 打s去賣
還錢未

含泥成身街數
你排下隊先

你係大債主
我排第二

唔該曬
咁我大約預2300內無乜楓

我有一醫一格, 都係4x level
平日多on生產，星期六日就可以去升level

你回緊果個手持300組楓幣+2隻大袋

咁無野了sor

錯啦 改豹得130 又害！

四隻

我極度建議 唔好改
唔改做跑車 都可以用強魔法技清怪
又平又實用

弱智就出少句聲na

仆街
咁條黑龍有乜撚用 唔是話 豹130 先突顯到黑龍麼

問艾力na 傻鳩

弱智哈妮開po唔撚識跟格式

請問收ac通常流程係點 都係先楓後ac?

係 走數搵gm 會捉

咁就放心

含泥係下下呼

牠funson來

含泥真係吃屎大的

請不要針對含泥

點解市場上邊地寵特別平風寵寵特別貴 係咪有咩原因。 同埋130地牛 2300楓低唔低買

巴打課左幾多

唔抵
我有隻116地牛 1000賣都唔知有冇人要

我=格式 我話事

咁算 而家買咩寵又平又好用 有無可推薦下 有2000楓預算

攻定防寵

血寵

攻寵 我岩岩收左ac 一隻寵都無

揀野獸系囉
2000楓買真紅啦 一係出多少少錢收10個2019s抽

寵物問題 我一律建議改狗

貴 早幾日bbs檔影仲好檔過你都800楓

咪撚伏人啦

呢排改貓平左定一向都係呢d價？
當買教訓 下次咪再衝動

印象中宜家改貓套3200
改貓套價可以抽闇影
唔抽闇影當-500楓
買爛檔比你3合1即係2700/3
最多值900楓
大約咁計
想早放出去再平d
-13黎講主檔掉2都話可以值1400
掉哂主檔真係唔抵玩
-4332同掉20比較145lv應該差唔遠

岩岩開左人仔黎玩

-10真紅淑女32032 2300
屌唔屌好

2019 S章好似250-270
開隻爛檔賣返2300？
唔屌啦

原來而家升到300楓
不過呢種檔都係唔建議買
-10你揀-0/-1 血攻既黎練好過

果d賣到成3000 但真紅係味真係咁好用

能力普通
賣得貴因為佢有50必，但攻檔低

而家貓套3000咋

打王果時 改狗回低好易死
真紅好好多

見啲人騎真紅打S灰好勁 啪啪聲

有無巴打帶升
3個人仔得10幾lv

真紅風吹到黎
2019 s章漲到pk

巴打 一齊玩呀

我都係岩岩開左個人仔 得10幾lv唔知點玩好

mac機可唔可以唔裝window都玩到？

其實你地係咩ser玩多
好似無咩撞到香港人

收楓 1:7

135等改風哥02401 25必20命30反25閃 氣絕 1500楓
想問下呢隻低唔低買 見佢哂技同修

廢寵升高都賣唔到錢

改哥真係唔好貪平買

又要準備回鍋，收左條改水龍 改哥 望住堆1.0寵好興奮

想買隻隻s章綠生玩 但能力麻麻地

買真紅啦
二改水龍=平民血寵

9成人集中係櫻之舞

9成人入面有8成都係同一個人

無買呀。最尾屎忽痕買左本紅帕書賭一賭 掉14宣布破產

真心邪魔系攻寵 冇43力檔以上都垃圾

見佢幾型。 無啦 完啦 養番哥布林 暢遊魔力

賣返出去

賣3200 易唔易甩

呢兩日都有香港人帶我升就帶我就職仲送寵俾錢我

改風哥本身都垃圾
最多新手過渡用
呢隻檔又唔靚 仲要食左30反修
反修係最撚on9唔應該食
成套修900楓 隻哥100楓 135lv 500楓
我寧願買隻檔貓800楓食修再自己升

賣楓 tg hahbeb
1:7

宜家係台仔多
不過香港人跟團多數都係跟講書面語

有時睇人名 寵名都估到

有次傾左成程火谷 (由底行到上頂再打左一陣...
先發現係香港人黎- -

玩左幾日依家弓弓格都5x lv
開始諗緊係咪要用返啲好少少既寵
依家分別用緊黃螳/綠螳/水龍（全部無改）
各位巴打有咩推介？

咩事 岩岩開左隻人仔玩
行幾步疾一下 打3-4場直頭無回應

係香港玩？？
香港玩入3,5分流

我想入家族

宜家d大牛，巨龍賣hkd仲值唔值錢

想問如果想日後打灰熊買咩寵會一步到位D

有隻放出黎有得睇既都有價既

主屬專一
體寵
145lv 有41~4200血up
最好有滿閃修+命修

都仲值5-7千楓?
冰牛,風牛換完楓賣楓好D

改哥la
玩改樹都有用

琴晚大cut左1,2次

上面兩隻係打改屍刷改圖都ok?
改水龍係咪要好高lv解任先改到?

係
改水龍係之前有活動比人瘋狂刷圖,晶進化d水龍叫2進水/風/火/地龍
都幾好用
而家冇左個活動啦
d檔既都平80楓都有隻 -4血唔會差好遠

呢個服太多新野我好多都唔熟
唔該哂

thx. 宜家5千楓賣到幾hkd
btw風牛真係妹有情意結

$7xx？
1:7楓

課左1千蚊 岩岩玩無哂記憶
爬論壇走左去試下改狗
整左隻-00210既紅狗出黎
另外想問下幾百楓內有咩攻寵抵用

呢隻閒閒地賣到七八千楓

幾百楓都係買隻檔改狗好

覺醒藍螳

長老匙入黃蜂係要隊長有定所有人有

想收隻巫

所有人都要有

掛住哈妮了

Hello 你係咪有地牛放丫?

有 但今晚交易唔到 ，最快要聽日

幾時先維修

Pm傾傾?

無份灰熊好悶等緊1.2倍

想問下145格技OK空acc大約咩位到thanks

想問下有無人賣楓幣 有既話留tg

收少量楓1:7
有意tg：nokeyagi00
thanks

咩叫技ok先
直接講有咩技啦

彈明戰崩戒11 有永倉
Bid左4650楓

都ok既。。

今晚ok?我係櫻ser南門水池果個位 搵哈妮就得

吃屎na
還錢未
分錢未

收楓，有冇人賣

宜家改韋伯蝙蝠超抵用
20楓左右改一隻

可以去歐克升
不過要夠輸出

以前玩正服長老匙真係惡夢
幾十層又難搵梯 又驚斷

水藍有地圖 有重連 真係好幸福

收楓啊 大量 可面交 不面交就先楓 tg @chan080
Pm 我價錢

先楓走數對家仲可以有咩渣手

正服斷線法蘭城見真係惡夢

所以咪面交 唔制咪先楓 唔制得又要我比錢先就知咩料啦

我亦都無強求賣家先楓 信唔過咪面交 完。

報比gm攬炒

攬炒ready

夠膽埋黎

點升lv
琴日開左個ac
個個都100lv

去東醫叫團

有咩邪魔寵推介

好睇你主觀邊隻 邪魔唔會話整到太勁
最勁我自己覺得會係樹精之王

精靈ok?鯉魚龍
00301拍賣拍緊
藍紅帕都ok

近排重玩番

+名 crimson 我係里堡打卡掛機

間中回鍋
之前收完隻神木依代就無玩

大戶

低總檔就算種族有加攻 減傷
回復力個d都係蝕

呢類寵都係為個樣 鐘意邊隻外型未邊隻

都高回過改狗

收楓 有意tg

收失龍/黑兔
Tg:@gipsonboy

改貓囉咁
改哥都仲得
講數值大把選擇

鯉魚龍都特別
少人用

回鍋想問下D寵重值唔值錢

黃雙王
改沙
改風哥
異變火哥
異巨狼
小青龍
小雪豹
改白狗
覺醒紅骷髏
神龍

外掛
Facebook專頁：水藍魔力AI小兵

收楓/黑兔/失龍/黑帽
TG:Adqee

收楓/寵/帳

垃圾，500蚊呃

從入返但發覺同以前唔同左好多
放ac 弓魔格 全100/lv左右
有冇人有興趣

直接係bbs search寵名應該搵到大約價格
一代版本一代神依家值唔=以後值
依家唔值 日後升值機會都有

如果隨緣放
建議拍賣

咁大獲

冇野既 放左先
你果度神龍 改沙可以留 其他唔好留啦

隻小青龍好過引，留嚟J先

請問有無TG group?

通常都係家族group

神龍重係好貴 買唔起

灰熊又冇份 又未有節日活動都唔知點賺楓

1.2 代練
依家一定係日任

每日開晒人打F4之後就唔知有咩做

灰熊呢d引唔到人重玩
又大埋野準備

都真係幾悶
好心佢都復刻下d節日野

尋日dl番黎玩 十幾年 好滾動

一齊練

好啊 有個台灣人今日帶我升到40lv 好有愛

［賣］1等檔 真紅 2000楓
［賣］1等0防敏 真紅 2500楓

個個都想平收啦

大戶見到肯放就好啦

依家真係唔岩價
我有新神龍

新神龍唔靚 係舊版好 但都偏貴 so9sad

收楓幣 留tg

有冇巴打會夾住一齊買官水

新人想懷舊下 依家DOWN番先

Hkd賣02324鳳王
線上面交

師兄 賣左未？
想收黎玩下

未 留tg再傾

@BU222

岩岩DL返重玩冇錢
想收幾百楓玩下
1:7
TGNJ999
有冇巴打幫下手

TG : ONJ999

推

見好多人留言買賣黑水 提下大家自開po咁耐經連登po比人昆過既手足最少半打

又要揾你報案了

今晚來里堡打卡後面

好

黑水比人呃唔抵可憐

放楓 1:6.5
有意留tg

仲有無巴打玩緊？ 回鍋

有好多人玩
應該都係tg/分散
冇咩人係度留言玩
大多伸手黨
幫完一次幫第二次
真係湊仔咁

好多連上網睇攻略都懶
明明三開戰職都升到 就日日想搵人呼吸
搵唔到就話玩唔到

有冇tg。
伸利：uid3位數。

熄防毒先再unzip個主程式
個防毒一開就瘋狂刪野

今日開機就係咁
熄防毒再unZip試下先

湊過幾個 基本上兩個禮拜就冇再上線

收楓 價好可大量 tg ckck132

面交/先楓都可，唔會先錢，俾人呃過

有無連登discord可以join?

收楓1:7

1:?

留名睇艾力買楓b

收改狗 改貓 烈焰白虎/迅狼 狂戰 海神之類寵 有意pm tg
最好高lv

岩岩回鍋 想問下如果賣絕版寵又唔知價
係咪search隻寵
唔睇交易區 去搵拍賣POST再慢慢格價會比較好
冇玩兩年唔記得曬每日有咩做

交易=長期高價
拍賣=長期低價
最好問多d人 就唔怕被水

真係睇多陣先好買 交易區有d人賣寵 貴到on99

佢應該係想賣其實上拍賣唔洗煩

係隻game入面冇fd搵唔到人問

有香港家族
有台灣家族都有香港人

去論壇續款寵搜尋價錢

想問下失龍點解咁貴
宜家最勁邊隻魔寵

星期6東醫都咁少人咁嘅...

收冰牛/迅狼/黑兔 放寵既tg加我

收風 TG @Avicii1986

艾力bam柒哂d歪瓜搞到沒左一堆人玩

係
正
火柴又升

隻game都出咗成廿年
以前玩開果d都出緊黎做嘢
又有小朋友
邊有咁多時間玩
就算玩，都玩下其他game啦

放3組楓 留tg

all in火柴

賣楓1400一組

BU222

88poi

反杜b成功！

BU幾時同艾力開片

收楓 @NWK118

仲有冇家族收人?新手

連登係水藍既家族都自成一角

已經沒人玩鳥

尼句珍

想搵人幫手打王可以黎里堡打卡後面
晚晚都掛機可以陪打

仲有無人玩？

有

賣楓 1對7.5 pm傾

又三個月了，八掛下咩環境

咩Ser

賣楓 1:7 留tg

又想玩返了

想問隻雪撬鹿勁唔勁？
中左條繩諗緊賣定自用好

收一隻風牛118-127
Hkd

純粹拎黎騎特別d
今年隻鹿本身做體寵應該幾好的

年尾冇晒運 下年再戰

無楓買櫻樹

用黎做跑車咪勁，成123跑速
其他能力同種族就唔多覺勁

有冇人賣水球鼠 or 大地瓜鼠

留tg 謝謝

賣楓1:7 @Chan080
可85 可面交

TG

其實除左賣幣仲有冇人玩

我覺得水藍執左 重開個新既又有好多人重玩

而家大家到哂頂位真係你眼望我眼

老ser d人仲有咩玩

依家日日開緊都剩係打f4

升lv太辛苦

重玩想收小量楓 留tg

@abcde624

宜家冰牛風牛紅黑綠大龍仲值幾多hkd

仲有無？
想收少量

重開就有動力想課落去玩
早幾年玩過但一到灰熊活動,發覺差咁d
轉左練斧,又好似唔太好玩,下下要灰熊先有用
結果放哂d野,棄game
如果重開有動力再玩

魔力最好玩真係開荒期

真
開荒期,多人升LV解任
依家開左咁耐,個個都頂哂
全部頂哂既,都係等每年灰熊
平日唔係自己掛料就係收料整裝搵錢
日任個個頂哂既,唔洗2粒鐘搞掂哂

1同7即係咩
岩岩想玩返

咩叫1同7?
岩岩玩返

有啲想新玩
可以點入手

1hkd:7楓幣

咁抵
我見果個網2000蚊先6000楓
昆錢?

i mean 點解差咁遠既

咁真係唔知 你有興趣咪加我tg 傾

大把人同人收楓比人呃

2021仲玩魔力

幾年前玩過貓貓魔力 之後轉左水藍 D ACCOUNT都唔知搵唔搵得返
日日掛野合600MP

十幾歲玩到三十歲

啱啱Download返玩返 雖然仲係新手單機階段但係入到去都仲係好親切

暫時三隻弓手Lv28，升高左先再玩生產系封師

我都想回鍋了

每過一段時間就會想入去兜個圈 KEEP住咁多年都係

呢到仲有冇噴水池 個個高登公會嘅人

有 仲有人係度
你過去咪知囉

過過去啦 啲人掛哂機 叫極都冇人理我

夜晚 朝早唔洗返工咩。。

我會唔會識你 你好熟口熟面

你係文雀條仆街？

唔係 邊個文雀？ 係咪小xx果個？ 唔係好記得

你game咩名

八婆 好掛住你

你係邊個 竟然有人記得我

以前同你一齊打綠毛
有冇tg??

唔好返28座啊
好得人驚架

114lv 檔體時雨而家值幾多楓？

哦 認得你啦

有冇咁多人認得呀

涼囝說了對不起,,牠不會再說你度縮LA

牙玫世界第一。。。

賣楓1:7 面交
@padpaul

收楓

收楓1:7
pm

mac機有無得玩

賣楓1500 1組 可85大量可面交 @chan080 tg

all in啦 含泥
我搵左cc齊夾贊助
夾200

支持

梨夾埋就一人67蚊

收楓，留tg

幾時先有真仿官服玩
想玩番舊版既魔力

收唔收寵帳

有咩寵帳

爆弓斧 人型寵 黑兔失龍叉叉熊彩蛋鳥等等

依家多d新意姐。。都唔受？？

Have tg?

巴打仲有冇？

黑戰鬥暴龍獸呢d大獎通常幾多楓幣？
新玩好想要

3000左右
好廢

睇論壇拍賣拍到8萬楓

唔好中伏

3000楓都講得出

仲有人玩
利申 當年一開5 打灰熊

3000美金

ccsickball

收奇異種子 留tg

有無人帶新手玩?

億萬兩招財貓撲滿有冇人要

刷分仲好啦
d人刷到癲左

好撚癲
諗住刷隻奇異種子收藏算

逢親個d要幾十日既任都唔想參與
迷宮即行即賣算

咁刷法慘過返工

一日最多3.5小時
點都好過返工

All in All in

新手一推

要唔要一齊玩？？我都係新手

水藍d野成日都炒撚到有價冇市

請問有冇人賣楓1:7.5 收一組

可以送我黑暴嗎？

好 可以送我cc的楓幣倉嗎

cc的楓幣倉咩黎

好難合作落去喎

而家最多3開咋?

不嬲都係

正服重開 水藍已死！

好耐冇玩
應該仲有幾千幣係入面，有冇人收？

賣楓 1:7
tg: ktchanan

有人話大宇準備入稟告水藍 有冇人知係咪真

賣楓
比例好談

有無仲有玩既巴打有醫護職？
想解浮生若夢
求幫手

賣楓 1:8
留tg

賣楓 1:8

有冇人知點解打完帳密揀SERVER出伺服器連接中等勁耐都無反應

岩岩重新DL過主程式諗住入返GAME望下都入唔到

維修緊

我屌 好日唔入GAME
咁都撞得正維修

酒牙
水藍執鳥

個個都賣楓幣

走左9成 過檔官服

賣楓 1:7

打錯
係賣楓 1:9

賣楓 1:9

賣楓 1:10
剩返少量

量多可平 賣完即止

賣楓 1:10

有冇方法多過3開

賣楓1:10

賣楓1:15

屌睇黎要1:20

想收楓

請問有人放嗎？

收15000楓 $1200

死Link

收15000楓HKD$1300

仲有人玩?!

大把人

個post好似唔係收楓就賣楓

因為連登得好少人玩

冇玩過魔力, 唔想玩正服
想問下咒術師易唔易單練打怪好似好型

100%唔得完全冇玩過一定玩正服啦起碼全部人一齊1lv升起

收1組楓

連登有無GP?

人數比以前多左初心既廢即將會令水藍人數再推高！

有個死族係度本身冇乜連登仔玩

未玩過岩岩俾初心破壞左第一次體驗

玩開水藍既話都知道初心幾撚伏
唯一既就係 初心正版囉

水藍三月上線人數係多左千幾二千
希望其他初心朋友睇到既話快啲跳槽

我入到去有人叫我招人去里洞升會好快 我連里洞都唔知係邊

水藍兩大香港人gm 篤尿起碼黃過初心間支那公司
回家吧
初心玩唔得耐 咁樣落去半年都唔知得唔得

艾力是最好的

我係入面打速成會食字第二行開始啲字全部向前一個位 第一個字直程唔見埋

呢個好似因為隻game太舊
但有解決方法

巴打新玩魔力？就左職未

一陣望望先 入左水藍一陣都唔知要做啲咩

乜都未

晏d帶你

中國人就係比人圈養到對文字獄無晒感覺
希望初心班人唔好為左體驗初心去習慣文字獄
廢事係果邊講 又話我宣傳水藍

搞掂左依個問題了THX

初心似係玩鳩玩家多過玩家玩game
唔講文字獄/政治因素先
材料賣npc減半，起手賺第一筆錢都做唔到
掛完機賣曬d料都未必夠錢補魔
叫人點玩
日日用幾粒鐘刷靈堂賺兩三千咩

都係比外掛玩晒架啦
普通隨便玩下就算
仲要打魔石賺錢 不了

理性咁講啦 水藍改到咁都好唔易升
初心真係玩死人咩

我愛艾力 我愛neru！！

你本身都唔會出城

水藍所謂王寵 都只係 邪魔 精靈 仲有個唔記得
但個檔次都只係130內 ，有啲得115檔
唔明啲人認為邊度太坑錢
我打灰熊都仲係用緊改屍

你係咪認錯人

喵喵死ser喎
你自己入完喵喵再入水藍，
白痴都知去邊一邊

睇真啲講緊野個個係水藍gm?

就職升lv,
水藍有啲野改左唔同正服，
最好睇番水藍攻略網

傻啦 水藍是但入個家族 識到人帶1個星期上100lv容乜易
就算唔係自己開3隻弓格魔 爬下文學下去邊到升lv打王 1個月都上到100lv

我自己覺得水藍魔力最還原到以前正服魔力個感覺就係大家都守望相助 就算咩都唔識就咁係東醫門口打字問野都會有人解答你幫你 呢一樣先係魔力最好玩最核心嘅價值

係 GM黎

係

初心班友仲駁唔駁到 話水藍gm 是藍

貼比初心班人望下邊個服先係比人玩

雖然棄左水藍好耐, 不過GM係有心去搞,
同埋幾好人, 之前棄左排想玩返都會幫我搵返曬D舊AC

由佢地啦 睇個款果個所謂正服都係持續唔得耐

我都棄左好耐，今年1月先同幾個fd一齊重玩，準備緊7月打灰熊

每日兩三個鐘，一個月2都1冇兩個戰系都80lv10技。

好快可以享受下解任嘅樂趣

推支持水藍

諗緊要唔要玩水藍 垃圾正服比狗玩

小妹忍唔住笑

回鍋啦 回鍋啦

睇下隔離初心post d人過唔過檔囉 咁就更容易組團
其實呢排水藍人數又再次破高 連續幾晚過萬人上線

提下各位 好多人係呢個post以及上一個post賣楓幣。

想玩水藍既新巴打啦如果你真係過檔水藍又想課少少錢既話
我係度再次提醒各位新巴打 唔好買，因為有幾個苦主同我講 都係比人呃左
過完數就唔見人

要課就課正水，依家課正水有贊助卷，計返埋係輸蝕比黑市 但起碼買到100%安全，講緊既係就算佢比完楓幣你，佢都有機會篤你灰 等水藍gm bam 9你

真係想要小小楓或寵起手就搵我 我都可以比啲寵 魔幣 等大家起手再易啲

想問下如果想玩掉飛刀係咪好撚難先學到招技？
同埋馴喉係咪變成唔騎寵哂鳩氣既職？

係 一定係用技證學

兩睇
刀刃都叫做打到5隻

唔用技證就遲d 同 難d 先學到
因為解任時間都唔短
要解幾個任

姐係唔課唔洗指意學？

可以咁講
你唔會升到百幾lv然後解十幾個鐘任去學掛

想玩返 呢邊又冇新服

得自己一個重頭黎

新人準備加入水藍

呢排多左唔少新手

要幫手就出聲就得了
前幾日DL返個程式仲未DEL

水藍搵幾百楓甚至幾千楓唔難 唔少人仲係三開打緊里洞 因為佢有提高個魔石價錢
同埋仲有好多方法

我講個最簡單
去亞村 刷改樹精圖拎去賣
一套都賣到27楓幣 起碼唔似隔離初心咁

正服字都打唔到

橫式口臭鬼

與其話要幫手 不如搵多幾個新手一齊玩仲好
啱啱開服先體驗到

正服一開波連一二三都打唔撚到
已經知大把字都唔會出到街
連生產都要收皮，呢點先令到人唔會想玩落去

其實係架 由其對初心失望既人
一齊過檔就一齊玩

果邊太令人失望

我完全冇諗到有字出唔到街
你話亂碼出?有bug就話
原來係bam字

我冇諗過會係大陸懷舊SER就咁搬落黎
間公司連埋隻GAME都係支那底黎

出亂碼 又文字獄

果邊post啲人仲玩到好開心咁

好似仲覺得冇問題

究竟係未巴打黎

黃色
呢2年代表左香港幾多野
班人當無事
無眼睇

玩初心同食海底撈有咩分別
同埋台灣大宇資訊個魔力執左喇咩？

是但啦 生活始終難避免支那野
但佢連個魔力都政治化 真係搵鬼玩
本身個設定又廢

就係大宇同間支那野合作整的

港豬最叻就係淡忘
MHR都大把人買狗源既貨

唔係話想撐果個服 但你講呢d野 咩巴唔巴打 好撚怪

大宇今次都比佢累死
本來佢搞個正服都無乜事
睇巴哈好似大宇都比人小

咁係MHR唔多唔少都難控制啲

問題係魔力做到咁都覺得冇問題？

仲咁多人狗沖 定係我諗多左 唉⋯⋯

我走咗啦
而家過嚟水藍，一弓一傳一飼有無得諗
唔想玩近戰

除左5毛, 正常上連登都係黃啦

咁連登巴打wor......

你打講幾句話都唔得

咁玩黎有咩意思？

冇人理

我唔求你地過檔
我求你地唔好玩初心先

新手想玩得輕鬆一定係弓格起手
飼都可以考慮下
但傳教的話最好等你有高lv弓格帶算

當然我只係講緊最有效率的玩法

比人屌都正常啦，口口聲聲繁體server玩文字獄

水藍就格有冇難度？

無
好易

弓飼傳幾好， 格士要高lv有裝同夠必殺先清怪快

三弓手有得諗 近戰的話可以用格士升上去再轉職
呢度轉職比50楓就可以保晒所有技能唔會變1lv
中意原汁既都可以解返3.0任

一弓一傳一飼 前期好難捱 要有個勁既人帶先清到怪

正服我都玩到一隻魔全15超精吸
升技唔係問題

格士無得用武器都係一個大問題嚟，不過都可以玩下嘅
一陣入到Ser睇下有無巴打可以帶一帶我
同埋係咪有水藍dc

入到去一堆亂碼

同人傾計都有問題

打個都字都變星星

係升到20lv左右唔比王打飛就得
去記埋奇村村點唔難搵到人帶你

其實同正服一鳩樣
只不過實會有人帶你就 瞓住過就得

冇, 水藍好多人幫手

但係 唔係冇咩人玩咩

唔係升技問題
係升lv效率問題

巴打 水藍一直都好撚多人 冇小過 個東醫塞爆晒

魔師係咪唔使諗
好鍾意玩魔師

想玩返添

魔師絕對係有得諗
兩招超冰火夠玩晒 升技錢根本好平

超冰火 升lv個陣用 唔洗刻意自己練技

有2個13x lv既人
不過唔記得哂d名、帳同密碼
搵過email都冇注册紀錄

聽講前期3開魔師係唔錯
但我唔知魔石回唔回到本
114lv打後魔師係練寵機黎

咁弓魔飼先
因果又係愛技，正服當年用13屈上15技

應該會升齊四超

咁就要重玩 連email都冇 admin好難幫
如果你有email都有機會叫admin搵

一齊玩返好冇

可以 正服都玩到咁後
一招超15打成一萬

可以試下係bbs搵下自己個論壇名先？

正服我仲要4超都係一下一下咁升到90幾萬
升撚到我癲

試下撞多幾次論壇EMAIL, 我試過搵ADMIN幫我搵返20個A/C

20個 玩咁多做咩

正服都升到
水藍升技你會覺得好爽

20個算少
一套生產都已經15隻
仲有採集嗰d

Ac任開 當倉庫用

玩玩下就有
好多人齊全線生產

乜都玩阿, 我同屋企人加埋成4x個a/c
有d採集系會開多d, 例如獵人x3
同埋一個a/c就1個人物係玩既, 隔離果個就一定係倉

90萬技經，一邊睇下片一邊咁玩其實唔難

咁我仲應唔應該玩

個距離好似好遠

睇下搵唔搵得返個帳先

唔通搓心咩
玩水藍都係好hea 上線搵族入吹水多

好啦 夜啲dl黎玩玩

依家睇股要緊

玩左幾年有幾十個ac好正常

水藍冇文字 但係速成打字得唔得

搓心好似唔跟位

點會唔得
仲可以喺其他地方直接copy成段字落去

下載個度佢有埋WIN7速成比你DOWN返,會解決左呢個問題

我半年前先加入水藍
而家三隻11xlv
三千幾楓身家
唔求黑戰個d撚屌野
水藍要追好撚易

隔離無人開post?

我正服係一路升技一路放蚊
升升下訓埋教

我又未試過升技升到瞓著
最多都係升到眼攰，要休息一陣

樓主講明會棄 同唔再開post

呢d支那game 由佢執就好啦

水藍狀況 1/4/2021 22:10左右CAP的

好 一陣睇睇 唔該巴打

楓幣又係啲咩

即係課金先有既GAME錢 你當係點數 正服既話 叫做水鼠幣?

正服變返用銀票

水藍亞城冒館有四隻NPC,就係GM 賣既野 用楓幣做單位

轉頭入嚟搵你先
仲Down緊個ser，今日個internet有啲慢

課金 貴唔貴

水藍最貴的係寵
比起d寵
呢d商城道具真係唔算得上係咩錢

課官方好似1蚊hkd對3-4楓幣

20組楓既黑戰

是其是, 魔力係玩寵物 所以ADMIN都好撚醒出D 寵好稀有

有得唔你官方課咩

好似搵返個bbs帳 但揀帳號管理係空
應該有7年冇登入 係咪又搵admin拎返
但咩資料都唔係好記得

同玩家買
不過係違規會ban

楓幣交易到？

起碼要記得BBS個名/AC/EMAIL
遊戲角色名都得,諗下有冇

用魔幣收楓幣都得
而家幣值大約2400:1

睇我PIN個度, 早排實在太多騙子 呢度我只承認我本人

但我無賣楓好耐 我愛水藍

2400萬？

2400魔幣=1楓

咁都唔算貴？

火谷一粒石賣798 一格可以疊三粒
冇想像咁貴 易玩好多 完全唔課金都玩到
反正水藍出既寵好平衡
我改屍都用到依家 一樣冇問題

特定名詞都算
大量日常字詞都被禁
佢都on99

隔離班人當睇唔到

呢個又係冇人理

頂唔順新官服
又想玩番魔力
有無新手一齊係水藍升LV

有
我仲Down緊 4.8GB/6.8

我都DL緊 2.8/6.8

嘩 完來水藍都咁多年
睇返對上一次登入係2013

一陣入到去一齊點個名
多多指教

有時有活動
楓幣會跌價
真係3粒石換一粒楓

水藍個主程式點樣先唔會俾WIN 自動SCAN到有毒幫我DEL檔案 我關左即時保護下一次又自己DEL

見有老手係到想問下
彩119係咪要預先自備記憶架？
通常上左去係咪唔會返落黎
咁咪解唔到日任囉
117lv去唔到gm區
解左彩證又唔想留係花田

我係用呢個教學熄

我跟佢做完同埋自己閂左個乜柒保護就一世都冇事,你睇下O5OK

唔好咁迫自己,升一次6H/9H 落返黎啦 ,如果你有恆心D咪一炮過係上面升到130LV先落黎,基本上升到130都夠用,130打後好難升

GM區 起碼要120去, 一入去D怪就125~127LV, 120起碼都叫做吸到125LV怪既經..

一開始點賺錢好？

三弓手里洞

認真？

最原始係咁
依家都仲有人咁做

咁最新方法係咩

如果想玩生產系就三獵人
十技就掛魚翅賣比npc

想問咩SER

大把方法 自己發掘
有啲人好似現實咁低買高賣都一樣發到圍

佢得一個ser
唔同名只係唔同分流
平時最多人就係櫻之舞

係邊會見到你地 未玩過水藍需要支援

連登冇乜人玩 呢度有個族叫迷雲黨 會企係里堡打卡個度
但冇晒活人咁制 我自己就係pk 場隔離個水池 155.170個頭

會係咩分流

櫻之舞

好既 唔該巴打

好似搵得返d帳但好似冇哂d角色

屌柒艾力(gm)就會比返你

爸打係邊

個WIFI今日唔知做乜鳩
仲未等，等多我一陣

你諗住雙開定3開 我就你

我弓魔飼咁玩
魔師一向都係咁多年嘅心血結晶

咁我格傳 另一隻採集

終於Down完

驚你地咁樣清唔到 個人建議弓格會好啲

無所謂
我地都要搵巴打帶一帶先玩到
我順手沖個涼先
11點半先開始玩

傳教都唔洗?

唔洗有時啦
每年復活節同萬聖節開火柴一定跌

頭兩隻有弓格 升到100打後 開新人升都易啲 起碼自己可以帶住
因為5隻1lv起步真係好辛苦

好咁我都弓格先

要等GM睇下拎唔拎得返d角色
拎得返可以帶你地升下

今日玩完登入寶貝後都冇乜心機了

本身有玩水藍

灰到爆 46分準時入靈堂 15分未夠彈我出去

頭先好似全世界彈左

十點果轉全世界彈
8點幾9點果轉回塑 ON99

岩又黎多次

入咗Ser 解埋個新手任先
喺邊樹可以搵到巴打接應

新手巴打呢度搵我,我長期係呢度的

屌網吧HAND機 巴打解住新手任先

想搵你了巴打

多謝巴打carry
連登有愛

撚屌初心玩都玩唔到 諗諗不如果玩番水藍過下癮 多謝巴打提醒

水藍笑到最後

魔力寶貝 永恆粗心

啲台仔留言都幾好笑

多人到仆街

記住格士唔洗升混攻呀屌你。
用個人嘅Lv升職

初心玩完
洗咗幾個鐘

大富翁好好玩

啱啱揾返個水藍ac
想問下107lv去邊升Lv
唔記得晒

BTW 有冇巴打可以比我加入一齊玩
單機好冇聊

初心洗錢幫水藍做勢

打左廿年機第一次見咁神奇既事

需要帶升既新玩巴打
晏晝12~1點 我會係櫻之舞server
pk場傳石右邊既水池
會帶巴打去一轉里洞
發放一次性起步基金比新玩既巴打

利申：最緊洗錢多左 冇太多野送
目前只有魔幣
成副身家得返366楓

窮剩錢

冇晒楓la cc
可以贊助？

找我爸爸艾力

咁快過檔

永恆洗錢

一開波 吹左成個月風 開服第一日就可以收檔 愚人節快樂

水藍仲改左小小野諗住頂一頂初心
點知唔洗 初心直接幫水藍拉客

返水藍

i love 水藍

可唔可以唔好吹奏水藍

洗錢笑撚死

你貼晒咁多個楓幣倉出黎
d人見追唔撚到
死晒心就唔玩啦

玩左10分鐘就過左

準備課個萬變卡先

齋吹得唔得牙

新手應該點起手

有無巴打依家得閒?

只限今日

有咩搞

想去就格師

我可以幫
係邊等你

掛點? BTW想課金除左PAYPAL仲有咩方法

來掛點找僵屍

link課金方法

巴打去左邊

出城啦

巴打們 洗唔洗要D藥水用下 魔幣我就無

去左初心，，垃圾水藍俾狗屌

認真
弓手里洞打魔石
賺左少少生活費先

有冇香港家族或者WhatsApp group？
想搵人解主線

可以帶下你打樹老既
神狗雙王都得

岩岩就職左格師一陣望望有無大佬帶升先 得21

直接打樹老可以幫你打呀
等初心開SER

仲初心

而家得閒幫你打樹老呀

我技都未學

學完技
係里堡打卡位搵傳教B 啦

初心唔刪ser點運作
襯頭一日成日斷 大把玩家都未升上去既時候拿拿臨刪

bug 錢個度癲𨶙到

咁大個水藍比佢抄都唔識抄

大陸仔弱智啦

now come

我係啟程之間果個位

我都要將d 滿金 bug一兩轉啦

快,,,
教我

轉移左去初心先na...

屌你老母 艾力親友團！

建議你講d有建設性既說話

屌你老母 派楓幣沒

垃圾game連down都不用down

艾力有親團
艾力同梨有親牙？

你想邊隻人要楓
pm我帳號同密碼
然後offline 20分鐘
我比幾組你玩下

已pm 請查看,,,

艾力同我有仇na

無pm
咪扮野

已tg

棄初心新玩家報到，係咪有TG架？

新開，求巴打帶

有無人賣楓

我置頂左 個度已經講過好多巴打中伏 巴打自己睇路

無,本身唔多人玩,應該話香港人好少會自己堆埋一齊玩

巴打可唔可以幫手起家

我建議新手集中一個tg群
老手可以入去幫手 比建議
一樣有開荒感覺

可以 黎櫻SER 水池, 你打/豪華屋 出去轉左 155.170左右 搵我

好呀唔該巴打
我而家入，等我一等，我唔係好記得點行

依家帶巴打升..名額2隊..每隊4人...1點05分出發

呢句真,,
想開荒 邊個都開到
最緊要個server夠力比人玩

打緊獵殺任務
好耐無去過靈堂

操你媽有棍小妹

唔該晒巴打，我周圍行下先

之前唔想升Lv
就係靠每日獵殺任既經驗黎升Lv

去升刀雞..直上35..黎唔黎

佢有獵殺任務幾好
起碼唔會成日ON99咁掛機，有啲動力玩

我地係3.0領斷等緊你.. 142.111

獵殺任真係唔錯，唔洗每日on99唔知做咩

又可以吸引老屎忽幫新手打王

好，等陣，我行緊過嚟

打打下個弓都就嚟亂4
升技快撚到

其實經驗倍數設計得幾好
開頭易升
中間至尾段就要你比d心機去練技
但又唔會練到手都斷既程度

反而而家新手階段升LV好缺鐵牛就真

傳師4招8技去坎4個鐘都唔洗就全10

其實我好鍾意升技
尤其是升法術系

咁玩豪華法師啦，
4單4超吸血精波

正想咁做
打石當升技，其實唔難

記左3.0點 想返掛點要點搞

/豪華屋

超隕49f刷水碎

首先要升好隻弓同飼先

因為而家有埋經驗加培活動

已入坑 等人帶+++++

叫水藍gm學支國個個魔力初心咁
又整個新ser食住初心條水
應該分分鐘啲人過曬去水藍

佢有答過唔係好想整

大宇好似試過告水藍
我估未必啱傾

但掉返轉睇有錢點會唔一齊賺

原來唔係告 但個邊應該唔比佢入境？

一蚊巴升唔升刀G

唔怪得出技有尾數2

我去咗記亞城啲村點先
有巴士搭好方便

okok

新手？

多啲睇水藍攻略網
佢有啲任唔同左，最好睇番水藍出嘅會好啲。

睇左幾粒鐘其他資料但仲未做過任

有冇新手一齊玩 好悶呀

仲叫人去玩喵喵CLS

個邊冇人咁滯

我都係上個月先開始玩
先去左喵喵，見到冇人再睇睇水藍咩情況，人多到我唔信

尋日修完多咗幾個限時任務
有野送，有幾會抽到寵

我都想玩
玩初心玩到屌出聲
但宜家要出去
有無tg group 今晚一齊玩？

我已經玩緊啦

睇下有冇巴打帶

我今日都好得閒 一齊玩呀

我之前有裝過一次黎玩
但係依稀記得啲人好高LV
自己玩會好悶 所以個時我棄左
宜家想重拾返

一齊玩 我都係岩岩開始
你dl定 都好大GB下

復活節任？

未夠lv

50lv 2 3日就ok啦

而家喺刀雞路霸位sosad

咁快我睇攻略可以搭車直接去WO

行過去3.0記完登錄點
之後再行過去好快咋

我記左登錄點喇
但佢果到好似話坐車去連路霸都唔洗打?
由於刀雞面前會有「路霸」擋路，因此前往「刀雞區」，最好就是花500元坐公車，選擇達斯公雞（暗黑色的公雞）直接到達，或者也可以請高手幫忙打倒「路霸」，然後偷渡過去。

我未搵到架車喺邊sosad

掛點等?

買少少野再過嚟，等陣~

ok

入tg group巴打留id

所謂既官服 幫咗水藍

要睇今晚，尋晚最好多時段好似得8000左右，
早幾日有9千幾就過萬

ADD唔到

你private左

開左了

成班人玩到抹黑都係扮睇唔到
其實大家可以搵埋一班人自己開荒
一個大型小圈子 根本呢D野自己黎既..真係唔難
有新手TG群 歡迎新玩巴打留TG加你入去一齊開荒

今日先開始玩，想搵人一齊玩

一齊？

琴晚裝過搞唔掂
我用win10
有冇巴打可以留個tg手把手咁教我裝

有排都無初心玩
轉戰水藍 新手👋一齊玩

有呀 我先15lv 等你？

好耐果時玩過水藍
唔知隻魔C仲入唔入得番

刀雞練到幾多轉場好?

Tg: playonlinegame8，唔該哂

夠戰力的話27就轉龍骨 32就轉黃金龍骨
如果真係新手團的話就應該練到30左右先轉
起碼換到武器先

好丫 晏D

黃金龍骨係咪刀雞再上 唔記得曬

教學區有齊

叫我 好得閒

有個朋友先叫我玩 佢話3格士夠晒自給自足

咁玩好悶 真係純粹就咁升lv咩

joykf 求加

佢所謂既就係升到咁上下 再轉職

我意思係自己1個人玩好悶

係可以自給自足 但冇咩意思

轉職再升技 開心

咁搞法慘過返工

可能佢覺得而家無新人掛 想我咁升先 如果有人一齊玩咪唔洗

你地幾開？

我3開 有人一齊玩就減啲

岩岩成功入驚

裝左啦
宜家解緊新手任

唔想做公海TG

好啊

想入group

有興趣入tg gp

終於過萬

過左好耐
而家d人開始訓啦

岩岩換獵人先知
6點幾on仲係8千

似係多左好多新手，今日一地都係國民弓

收夠人可以改link

好耐無玩啱啱登入返
想請問點解東E 西E 突然無晒人既??

上邊先講過萬人 巴打 岩岩我整緊個打字都好多人 係咪去錯服？

唔識share tg
請問入邊個ser搵你地？

太耐無玩
原來要dl返新既登錄器先入到櫻舞

水藍真係清流

初心唔知幾時先開番
玩陣水藍先

唔洗等初心啦, 初心一樣會小圈子
而家個個都講效率
唔同20年前架啦

呢個星期升lv同技都會再多20%經
40lv魔師就黎9招6技

我諗住開3隻格升上去先轉職

開格再轉咩？

其實唔洗咁煩啦

水藍玩法 升滿技轉斧

開斧咁就要啦

145要升技都幾煩下

95f算好方便

自己入,,

習慣升齊技先再去升lv

如果玩格,係咪20LV去奇村開點再搵人幫手打綠生?

我可以帶你打

我3隻人依家先12LV, 我升到20再搵你?

可以呀

交左名先?

好 城堡門口等

咩分流?

櫻8

依家係咪好多人開新角?
諗緊玩唔住玩先
但又驚冇人一齊組隊升

你肯帶隊唔會搵唔到團

巴打有無時間幫手打綠生

go

等你ON

無off過 應該名片壞尻左
櫻8 城堡門口等

好多人，今日冇野做企東醫
好多人叫團打村老同綠生
幫左幾次手，
10點同11點去到樹老個到都有幾隊人打緊

玩左一個月先知，同樣獵一樣野，唔同地方個採集率都唔同

好似辣椒咁，去傑村門口好近，但用晒mp先得岩岩好12set,
去哥拉爾東北都係純點，
採到12set 仲有好多魔

仲好平好多，遠係遠左啲
不過回補又快，而家買家幾個箱屯貨

BBS有 最佳推薦採集點
search就有

就係咁岩係個到睇番黎

而家係咪好少人捉水龍3日內淨係頭先櫻之舞見到有人賣兩條，一條五萬一條五十萬

入group

單機

而家獵咩最好搵? 岩岩玩返 有2隻8技獵

因為而家個個血寵用改樹

冇廚？

唔好睇擺當，東醫問

擺當好多搵水魚

無，個陣覺得升技太煩放棄左

升6技賣下泡飯都好呀，都多人收，
2獵一廚可以同時採3種野
泡飯懶啲你都係採四樣野，糖去維村買

同埋升技唔算煩，8倍經又野又可以疊多啲

學埋騎寵有寵物幫手升技仲2快

出左好多新寵可以代替水龍了
人總會貪新忘舊

好的 獵人係咪要收一套貓眼裝?

我冇收

最多都係用魔力x1. 2個個手環

8技，50lv一條魔採唔爆20格嘅都係得辣椒
但係去哥拉爾個邊回補好近，所以唔想搞

我仲係用緊藍屎綠螳

岩岩收左隻黃螳10411
都係5w

螳螂覺醒左都幾勁
不過個道具唔知仲有無人賣

見過覺醒綠螳螂，又高敏又高攻

想要改白狗多啲，不過好難偷

咁安產採高LV野係咪必備? 岩岩粉傷埋

去左採辣椒

我知道有改鯊同改樹，但都係鍾意水龍

想問玩近戰 係咪最好就咗格先升到高lv再轉返？

係
格鬥易練功
又可以升近戰d技

有兩個做法，
1解安產
2收楓換超級安全帽，一個200次，
用左1個月仲有15x次
呢一個月多數訓覺先去掛野

辣椒不如咖喱塊
不過賣價低左

我整料用唔係賣npc

145lv升技可以收個80lv帽去坎升
用到9技升11技唔難

太耐無玩魔力唔知價，呢幾日都係睇人地開咩價先觀察番

藍臭紅臭愛好者揮手

水龍一萬都唔洗啦，之前送都無人要

擺擋10間有9間都係搵水魚，
仲有手續費呢，
得別係寵/貴野。

最多東醫叫/加人換名片

獵殺任點玩

新回鍋 寵都冇隻

呢度有無tg/wtsapp群？

個個爆晒lv. 仲玩

有人帶無晒慢慢升果個feel

一係水藍開新服, 一係等初心

連登初心撚都幾百人
真係要初心去咩服都得啦
組返個初心團大把野玩

有冇人幫手打綠生

唔洗拜山咩

可以幫你打

初心已死
我宣佈大家可以回家了
水藍 my home

你個角色叫咩名
我想拎援助金

銀行門口右下有個牌，要選擇左接咩任先可以做
做完要交任。

交完會有獵殺任點數
交易唔到放唔到入銀行

不過可以去東醫對上旅館有npc幫 你keep起佢。

就係排行旁前個隻企鵝？咁嘅npc

你唔係賣楓過初心咩

賣晒楓變左新手

水藍無新手玩 唔係都想黎呢到玩

係咪可以搵你拎d 野起家

屈

吓？？？依家水藍勁多新手
最少成100個加入左。。

玩住等初心開

巴打仲有無新手起家團

想搵班老手帶下 係咪可以派d 寵 裝 幣 用下

有冇人可以帶下打雙王 我未打過

你咁問我真係幫你唔到
最多帶你打下里洞升上20

2隻人幾多LV..我可以幫打

一定係買安全帽
而家楓幣跌左好多
安全帽仲平過安產

有5隻人 2隻80 3隻70

咁多隻人..

帶我2隻70打就OK 我隻隻人都升到8技唔想升LV

我想問下以前d 角色係咪會比人del哂

之前有D好舊又好耐冇上既ACC資料擺左去另一到備份,
如果你記得論壇帳號/註冊EMAIL可以問下GM睇返拿唔拿得返

睇下拿唔拿得返

唔該

等左幾日GM都冇覆 等到冇哂心機

有冇人一齊升 啱啱就左弓魔格

重升啦..
你見到D舊人又唔知做咩好又唔知點起手..
不如襯依家大量新人湧入一齊升啦

想問有冇邊區係有玩家集體排檔賣礦/木果d?

法城銀行

一張贊助劵都賣到5xx楓
咁其實課$1000 差唔多5800楓

係
所以一出贊助劵
黑楓即刻跌左好多
同時因為d人開始同返gm買楓
搞到game入面楓幣都跌左唔少
最高嗰陣楓幣可以賣到4200魔幣

啲大戶掃贊助劵嚟自己開？多數開垃圾，一開垃圾冇500楓好撚肉赤

你好肉赤代表gm好爽
唔係掃黎自己開唔通掃黎炒咩
初期標榜賣楓幣送贊助劣
但對於某d贊助大戶黎講根本係買贊助劵送楓幣
我都唔知佢地用左幾錢

啲大戶真係唔知課咗幾多，好撚癲

啱啱回鍋

有幾個人lv70多啲
有啲迷茫
見到自己有lv1改樹 陸行鯊後期型 改水龍
有啲應該而家掉咗都無人要嘅寵
寵物咩價位完全脫晒節

啲水鼠幣變咗楓幣
功能一樣？

可能自己以前有啲目標要完成
但未完成就冇玩
而家要諗番自己果時做緊咩

17lv有冇人帶升

岩岩發現，
你登入論壇個到
可以睇番好多紀錄，包括物掉地紀錄

如果我掉落地嘅係 卡片？
係論壇係睇到佢其實係咩卡

係
有d人刷改圖都係咁睇係咩改圖

原來值咁多
賣一兩張都好

我都有2隻 唔知16定17晏d去里洞

都唔知點過海

去東醫叫

有啲咩掉左都冇人要嘅寵？

試過
d人叫我自已練

笑左

我自己就咁做(雙開，無勁人/勁寵帶)

兩隻都先就樵夫，係靈堂練到20，正式出發偷渡嗰日唔好做任何獵殺任務住，新手包聲望蘋果唔好食住。

跟住過維洞，由於夠20lv可直接入，再畀5舊水行生產系專用通道，係中途自己無端端行錯，浪費咗1次原地斷線重登

跟住入維村記點，然後行海洞，同維洞一樣，人收寵一防二逃，一回合走唔到/太多怪直接登出，海洞應該用咗兩次原地斷線重登就過咗。

跟住入奇利記點，返去轉職，食蘋果同做任務拎番d聲望。不過我呢兩隻都唔係做弓手。

如果你地玩水藍等初心
唔應該搵人帶練，應該自己慢慢升
有左經驗就唔怕係初心唔知要做乜
水藍只係經驗比較多，升Lv條路其實一樣

唔好話水藍有里洞，你可以跟返初心條路線黎升

等初心開商城課爆佢

拎返了 d角色好低lv乜都冇
我記錯左原來以前係玩喵喵

你game id係咩

日清

今日可以帶巴打升lv頂癮

水藍有刀雞有龍骨有雪塔
正服唔洞狗洞到20已經斷左
要等佢公佈新地圖應該可以取代里洞
斷估冇人會想係維村個海洞升lv掛
升技就得

掉10幾 果啲 有改黃蜂 同 陸鯊後期型

間垃圾支那公司 少少野搞撚左4日都未搞掂
課爆？咪撚玩啦師兄

人多到CLS

櫻之舞東醬lag到癲真係以前嘅魔力咁

我東醫出黎黑mon

想問問自閉三開起家，係咪最好弓格格

有無巴打有6lv弓賣？

個服咁多人，點解仲要自閉

都係要同人升lv.
弓手升後期冇人要，因為冇力

櫻1爆左ser

有時冒險者旅館2樓，賣石商人附近會有人賣5/6 lv裝，如果銀行出邊唔見，可以過嗰邊睇吓有無

已經13000人

後期係 格+魔+追月？ 依家係咪仲有刀刃亂舞？

有刀刃亂舞呀，所以醫傷免費
個個都升醫生玩刀刃亂舞

岩岩開返 先見到自己6年前個acc 仲有隻-4死神係到同 水龍

點check 之前刷都係用鑑師開

帳號管理→事但禁隻ac→贊助記錄查詢→帳號掉地記錄

我就係為左掟飛刀先黎水藍
點知原來唔係馴獸專技
而且唔用技證極難學到

好多人直接用技證學
招技真心難學

仲有另一個放法，
隻開1蚊擺檔自己買番，
擺檔顯示係咩圖

樹老幾LV先夠愀

3-40穩陣

有需要可幫打

水藍生命倒數

我升高LV少少再搵巴打幫手

其實無所謂
樹佬唔會打到你
應該1 round都捱唔到

求巴打幫打樹老
我有3隻格士

晏d 可以

想問而家賣楓個d 幾錢hkd

慢慢
我依家都食緊飯

平日都咁多人 嚇親

1蚊對7楓咁上下
宜家贊助卷值錢 課金差唔遠
你見交易區咁多人賣卷就知咩事

抽獎劵值550楓

今日紅日喎

想問下新手寵物覺醒證係咪貴野黎?

好似80 LV會送俾你

我上網睇過會送粒咩糖果
但我5年前已經無玩
一早過左80lv，果時無送都無補返俾我
今login想覺醒左隻影蝙蝠佢
無從入手

anyway thx解答

點解黑蜘蛛個活動任咁撚樣打
我3個47行50以下路線第一場已經俾人打傷要登出
我打佢雙位數佢打我4百
其實係咪得最高LV既人先有資格解完個任所以黑蜘蛛咁小見

咁佢分3條線把撚呀

冇記晩的話成隊120lv好似都好危

即係課金黎賣卷仲值過直接買楓

水池 精神鑑定隻死肥仔仲係唔係到

日日都on

量多應該係

靠大家 好想收戰鬥暴龍獸

有得搵喵管家補拎
係法城東門靠左邊

初心真係垃圾到呢

有咩特別？ 長期玩家？

最好快d拎
舊ac 4月12日之後就無得補拎
新ac拎紫色新手包既唔受影響

粒糖有咩用

睇返個初心TG Group真係好好笑
成班睇唔到睇唔到

送新手寵改圖
極低機率出功夫熊貓改圖

睇唔到咩野？

I MEAN 佢地真係覺得文字獄無問題之類

屌岩岩上返去仲有2隻法鬼未賣
而家仲有冇價 以前0魔賣到2百幾楓幣一隻

精神支柱

無咩特別 幫我同佢講句屌你老母死肥毒

咁你留返你叫咩名
等佢知道邊個屌佢。。
利申 我都日日屌佢

成4百人
有班人唔出聲
出聲果班圍威喂
算九掃把啦

無乜事我玩返水藍好撚過

冇咩問題既
有班人就係咁
人地想去邊阻唔到架
只係話比其他人聽 有多一個選擇姐
起馬好多人真係因為初心先識水藍

早幾日去升lv
有班台仔都係話因為初心太垃圾先過嚟水藍
升咗成個鐘係咁傾當年，是開心的